{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005261",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 써밋베이오션뷰1705펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約の際、チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 追加人数が発生する場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒に宿泊しようとする場合、特定ペンション以外は入室を拒否されることがあり、これによる払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を規定に合わせて遵守してください。 客室と施設を利用中に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が損害を賠償しなければならず、これにともなう損害賠償に対する責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽や飲酒、放歌高吟で他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約されます。 予約特典としてIPTVと無料Wi-Fiサービスを提供しています。 客室はビーチが見えるオーシャンビューで、禁煙です。 客室内では個人的な調理が可能で、洗濯機や乾燥機も無料でご利用いただけます。 コーヒーメーカーも無料で利用でき、海水浴場が近くにあります。 2022年に新築されたペンションで、徒歩1分の距離にコンビニと周辺には屋台通りとカフェがあります。 客室内での火災や臭いのため、ジェイム、魚、チョングクチャン、ズワイガニなどの料理は調理できず、個人用バーナーの使用も禁止されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊しようとする場合、特定ペンション以外は入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能でしょうか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を規定に合わせて遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の破損や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "客室や施設を利用中に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が損害を賠償しなければならず、これにともなう損害賠償に対する責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内では喫煙できますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、放歌高吟で他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約手続きに問題がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約されます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるサービスはありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVと無料Wi-Fiサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室はビーチが見えるオーシャンビューで、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室内では個人的な調理が可能で、洗濯機や乾燥機も無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "コーヒーメーカーも無料で利用でき、海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの立地はどうですか？",
            "answer": "2022年に新築されたペンションで、徒歩1分の距離にコンビニと周辺には屋台通りとカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理できない料理はありますか？",
            "answer": "客室内での火災や臭いのため、ジェイム、魚、チョングクチャン、ズワイガニなどの料理は調理できず、個人用バーナーの使用も禁止されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 582,
        "QA": 785
    }
}